朝早起身大雨到痴線

但都閪要返工

洗唔洗睇睇歌詞先開post?

差唔多